其實男仔比人性騷擾/非禮先最慘

成日係街比啲廢老抽水
你係女既都話有人幫有人可憐你
你係男既你試下當街同人講你比個廢老非禮?
成班圍住笑你都似
啲廢老又唔撚要面既 當街屌番你轉頭 打鳩埋你都仲得

想死 說好的男女平等呢
我真係好憎呢啲 對女仔做就唔得 對男仔做就好似冇所謂既事
點解我成日出街都要比廢老抽水呀屌

點解我出個街都要搞到咁唔開心

你係咪又矮又毒

即刻出現

其實係呢個社會嘅病態嚟
比人性騷擾同埋非禮其實男女都一樣咁慘
但好遺憾地，社會會選擇性咁關懷女性多過男性，都唔知係咪覺得男性就必須堅強 有委屈就要自己搞掂咁樣
以上係我自己嘅見解嚟

其實我做錯啲咩
不如搵人殺左我啦 做人真係好辛苦

有冇幫阿伯吹吹呀

試比放工搭地鐵比個西裝友反手掃下體 又冇得走焗住等下個站

樓主係咪好靚仔、好可愛

不行了，我都忍唔住想非禮你了

捉你入巷仔 xxoo

你掃返佢呀嘛
互摷

都話男仔同人講自己比人非禮會比成班人圍住笑

已經幻想到講完出黎其他人望過黎嗰種奇異目光 最慘係逼到轉身都唔得焗頂

係仔嘅比人騷擾即刻批睜啦

我係絲 最少我唔會笑
當街屌柒佢 睇上佢醜定你醜
遇到依d事 零容忍

你睇下上邊啲人先啦

咁慘 你有冇反擊

真係好撚想死
明明比周街比廢老非禮已經好撚慘
仲要係到比人當笑話咁圍插

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

第一日做男人咩

利申：試過畀人摸 特登大大力揸番佢屎忽 條友仲要喺度淫叫

唔止樓主，各位不論受害者性別，非禮就係罪行，無論被異性抑或同性非禮，千祈唔好怯唔好怕，即刻大叫非禮，一定唔可以啞忍！只會繼續壯到佢個膽去向其他人犯罪。我知道個一刻可能好多人第一次遇到被人非禮會怕、會唔敢出聲、個腦一片空白，但起碼大嗌左出黎，其他人會知道條街有咁既事，更加唔洗在意佢地點樣非禮完再奚落你，總之唔好畀佢走，叫身邊既人幫手報警。

唔好理咁多，大大聲”屌你啊”鬧番佢先
當係嚇一嚇條仆街，自己又發洩下

你忍佢，佢就會繼續搞下一個㗎啦

笑你唔打柒佢吖